哥哥別舔，那裡是尿尿的地方，很髒的。

弟弟無助哭訴著....

只見哥哥拼命地舔著馬桶....

塞返入你老母個閪到啦，獻世

正評引伏

姊姊別舔，那裡是尿尿的地方，很髒的。
妹妹無助哭訴著....

只見樓主老母在拼命地舔著連登仔的大鳩....

以前睇過啦 嗰陣已經覺得好無聊

笑到仆街

高質青